收到消防隊長體能測試但未畢到業...

小弟本身預期今年u grad嘅
之後報左消防隊長
但自己衰仔 寧寧舍舍一科f左要defer
但啱啱又收到消防體能測試
咁我都諗住照去考左先
但又想知道究竟如果第一關體能順利過關
會唔會有下一關個人面試？
定還是會check到未grad就要之後再報多次？
有無師兄試過類似情況

去左先 仲以為有offer
有offer先諗啦

反正全年招人唔建議你搏

on9 考左先，拎多年經驗都好
佢最後vet 先問你攞料之嘛，真係想要你會同你夾掂架啦，佢咁等人用

打去問啦 阿未來消防隊長

你要再考過
反正你未grad唔會

有offer再傾

咪當拎個經驗囉
體能唔係想像咁易
因為個標準係要試過先知

Pt唔會驗你學歷住
你過到pt再講

考左先，如果考到同佢講返好似可以遲入班

你自己去睇清楚先
得DSE 5條3都可以考消防隊長
只係人工少幾個point
加上成個遴選程序咁撚長
你sem 1補完個course 都可能未入班

好心啦，隊長級，係咪去問都唔識。呢到講野唔係100%可信/準確，做assingment 都識揾資料啦屌

好似學歷係要遞form 之前發出先計 (其他政府部門都咁寫)，但你最好問一問先

過到體能再講啦

穩陣啲,樓豬你confirm咗果科sem1會開未?

傻啦 成個過程 要一年 你grad埋都未入到學堂

考左先啦，政府不嬲都係最後一年都當係有u grad 咁處理。同埋當自己一定考到咩？你去到interview 先諗啦

應該唔係 唔去到vetting 都唔會查你啲嘢

果陣唔查姐，唔代表學歷發出日可以遲過遞表日期。
剛剛上網又搵唔到資料... 巴打真係問清楚，到時衰呢d on9 野真係喊都無謂

哦 明白了 咁真係唔知 最簡單打去問 但正常係無問題
同埋咩叫衰咗就on9 如果學歷問題佢係咪都唔得㗎啦 去咗當練習有咩問題